有冇全能嘅巴絲打知佢係乜黎

有冇人知呢隻係咩黎，
又係因咩而黎
間屋最近多左好多好難頂
打極都有
淨係知佢向光，會俾野食嘅味引黎，
但好似唔咬人
求巴絲打解答
唔想再見到佢地

小強d近親？
Btw最後張圖m巾黎架？咁多毛

好撚細隻嫁咋 只係我放大左
好似蚊滋仔咁

係m巾黎
去廁所嘅時候佢係身邊飛黎飛去
咁岩換緊m巾就一手痴落去

應該係德國強，一個卵有幾十隻，rip

隻隻都曉飛嫁喎
好細隻嫁喎，蚊滋咁嫁喎

唔好嚇我，心血少

有冇人可以答到我

M巾同閪毛都出埋 邊夠你玩呀
娘娘收兵既手法層出不窮

好撚核突

誇撚左
仲要有啲閪水
實爆pm

多毛蟹

係幾冇常識先會當做閪毛
你塊m巾痴底褲定痴閪啊？

粒蟲核突啲

邊到黎嘅閪水 點解我睇唔到

粒蟲點睇都唔似蟹掛

一個二個自己鳩痕又黎批鬥人
一有人帶頭就衝曬出黎柒
返去問老母借塊m巾研究下背膠係痴邊先再黎覆po好唔好